讀左三大碩士係咪可以洗走 ug個topup degree

可唔可以cv唔show出黎
剩係想show三大出黎

讀完基中可以洗hku底

咪癲啦

你以為人地睇唔出咩

兩樣都寫咪幾好

唔係

你唔寫顯得你唔pro
人地見到冇undergrad仲奇怪

你讀到三大master都證明你實有D料
比D自信啦巴打

所謂嘅洗底 係建基於in 你間HR識唔識check
所有大公司嘅HR見到你只show master唔show UG
已經會知咩事
所以唔好咁天真以為咩都可以洗底

野雞想變鳳凰